[陶傑] 李朋鳥，你死得真好！

「壽終正寢」這四個字，氣場果然強勁。

一個定性暴動，一個定性暴亂，香港女版李鵬開口，即刻咒死了一個国家版林郑老俄。

既然親中愛國加藍絲黑社會，如喪考妣；泛民反中加黃絲反送中，興高采烈，不如請雙方停火 7 日 7 小時 7 分，一邊痛哭哀悼，另一邊歡笑慶祝。

在這個時候、時勢、時機，為你送終，李朋鳥，你死得真好！

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍

光復香港 時代革命

push